[{"question": "https://www.zhihu.com/question/37098794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37098794/answer/261210273", "content": "\n\u4f60\u5bfc\u5e08\u662f\u5982\u4f55\u5acc\u5f03\u4f60\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61070310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61070310/answer/260456150", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88 low \u7684\u6821\u56ed\u6587\u5316\uff08\u98ce\u6c14\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65778428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65778428/answer/234866399", "content": "\n\u4f60\u5728\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u6bb5\u5b50\u822c\u7684\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37098794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37098794/answer/261107586", "content": "\n\u4f60\u5bfc\u5e08\u662f\u5982\u4f55\u5acc\u5f03\u4f60\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68260720", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68260720/answer/261284731", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e2f\u5a92\u6587\u7ae0\u300a\u6709\u4fe1\u7528\u8005\u4e0d\u7528\u652f\u4ed8\u5b9d\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68138262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68138262/answer/261249934", "content": "\n\u5fae\u535a\u6216\u8005ins\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u662f\u7279\u522b\u7ea2\u5374\u5f88\u597d\u770b\u5e76\u4e14\u6709\u81ea\u5df1\u7279\u8272\u7684\u5c0f\u59d0\u59d0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68193568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68193568/answer/261237739", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852018\u5e74\u52b3\u52a8\u5408\u540c\u6cd5\u7684\u4fee\u6539\u65b9\u5411\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50200915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50200915/answer/260991896", "content": "\n\u6709\u6587\u5316\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68113627", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68113627/answer/260236477", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u9002\u5408\u7528\u300c\u89c6\u9891\u300d\u5c55\u793a\u7684\u300c\u9177\u70ab\u5c0f\u6280\u80fd\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68248867", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68248867/answer/261335166", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 NBA 2017-2018 \u8d5b\u5b63 11 \u6708 17 \u65e5\u52c7\u58eb 88:92 \u51ef\u5c14\u7279\u4eba\u7684\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35100136", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35100136/answer/261130794", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7ae5\u5e74\u9634\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66028756", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66028756/answer/260928307", "content": "\n\u201c\u8def\u7ebf\u9519\u4e86\uff0c\u77e5\u8bc6\u8d8a\u591a\u8d8a\u53cd\u52a8\u201d\u8fd9\u53e5\u8bdd\u7684\u771f\u5b9e\u610f\u601d\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27063463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27063463/answer/259911816", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u8bc6\u7684\u6709\u94b1\u4eba\uff0c\u4ed6\u4eec\u662f\u600e\u6837\u7684\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20784560", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20784560/answer/261201286", "content": "\n\u5982\u4f55\u529d\u8bf4\u5bb6\u91cc\u4eba\u4e0d\u8981\u7ed9\u5df2\u6545\u4eb2\u4eba\u70e7\u7eb8\uff0c\u6211\u8ba4\u4e3a\u8fd9\u662f\u4e2d\u56fd\u6587\u5316\u7684\u964b\u4e60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68218014", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68218014/answer/261117433", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u59bb\u5b50\u79fb\u690d\u5f53\u5929\u4fe9\u54e5\u54e5\u53cd\u6094 \u4e08\u592b\u533b\u9662\u95e8\u53e3\u8dea\u6c42\u5cb3\u7236\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65502685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65502685/answer/261224741", "content": "\n\u5728\u5927\u5b66\u4f60\u90fd\u505a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u9a9a\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21095385", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21095385/answer/261168204", "content": "\n\u4e09\u672c\u5b66\u751f\u6ca1\u6709\u51fa\u8def\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68109876", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68109876/answer/260296043", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 16 \u5c81\u5b66\u751f 26 \u5200\u523a\u6b7b\u73ed\u4e3b\u4efb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31960410", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31960410/answer/260862366", "content": "\n\u4f60\u5bb6\u732b\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u4ee4\u4f60\u611f\u89c9\u6ca1\u767d\u517b\u5b83\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28733175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28733175/answer/260857637", "content": "\n\u5973\u751f\u5982\u4f55\u8ba9\u81ea\u5df1\u4e00\u6b65\u6b65\u8d70\u5411\u7cbe\u81f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68030720", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68030720/answer/260233502", "content": "\n\u9ad8\u4e2d\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u4e94\u516d\u70b9\u5c31\u8d77\u5e8a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59951496", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59951496/answer/260518102", "content": "\n\u5468\u6613\u5982\u679c\u771f\u50cf\u5439\u7684\u90a3\u6837\u795e\uff0c\u90a3\u4e3a\u4ec0\u4e2d\u56fd\u8fd1\u4ee3\u4f1a\u90a3\u4e48\u60e8\uff0c\u5468\u6613\u600e\u4e48\u4e0d\u7075\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67330164", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67330164/answer/260724190", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u4e91\u7684\u7535\u5f71\u4f5c\u54c1\u300a\u529f\u5b88\u9053\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31922512", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31922512/answer/260849685", "content": "\n\u52a8\u7269\u4ea4\u914d\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u53ef\u601d\u8bae\u7684\u4e8b\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24865212", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24865212/answer/260768995", "content": "\n\u5728\u5317\u4e0a\u5e7f\u6df1\u6253\u62fc\u7684\u5355\u8eab\u5e74\u8f7b\u4eba\u7684\u751f\u6d3b\u72b6\u6001\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20258603", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20258603/answer/260790838", "content": "\n\u5173\u4e8e\u764c\u75c7\u6cbb\u7597\uff0c\u53d1\u8fbe\u56fd\u5bb6\u5982\u65e5\u672c\u7f8e\u56fd\u6cbb\u7597\u6280\u672f\u662f\u5426\u8fdc\u8fdc\u9886\u5148\u4e2d\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43483252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43483252/answer/260624686", "content": "\n\u6536\u517b\u4e00\u53ea\u6d41\u6d6a\u52a8\u7269\uff08\u5ba0\u7269\uff09\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20731817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20731817/answer/260479349", "content": "\n\u4e00\u8f88\u5b50\u4e5f\u65e0\u6cd5\u7406\u89e3\u7684\u5357\u5317\u5dee\u5f02\uff0c\u5927\u5bb6\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68084761", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68084761/answer/260376162", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u610f\u5927\u5229\u65e0\u7f18 2018 \u5e74\u4fc4\u7f57\u65af\u4e16\u754c\u676f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67644094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67644094/answer/260334808", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u864e\u6251\u70ed\u5e16\u300a\u4e1c\u5317\u786e\u5b9e\u4eba\u60c5\u5473\u6bd4\u8f83\u6d53\uff0c\u4e0d\u5229\u4e8e\u4f01\u4e1a\u53d1\u5c55\u4f46\u662f\u751f\u6d3b\u8fd8\u662f\u5f88\u60ec\u610f\u7684\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38887584", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38887584/answer/260261270", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9648\u610f\u6db5\u90a3\u4e48\u7231\u8dd1\u6b65\u817f\u4e5f\u4e0d\u7c97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67815169", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67815169/answer/260213634", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85Bilibili\u77e5\u4e4e\u8d26\u53f7\u8fd1\u6765\u7a81\u7136\u6d3b\u8dc3\uff0c\u662f\u56e0\u4e3aAcFun\u7684\u5165\u9a7b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68077955", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68077955/answer/259674222", "content": "\n\u65e5\u672c\u5bb6\u7535\u3001\u9ad8\u94c1\u7b49\u4ea7\u54c1\u5728\u56fd\u5916\u9500\u91cf\u5927\u4e0d\u5982\u524d\u3002\u5b89\u500d\u4e3a\u4f55\u8fd8\u7a33\u5750\u9996\u76f8\u5b9d\u5ea7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61920096", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61920096/answer/256345022", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5fae\u535a\u77e5\u540d\u7f8e\u98df\u89c6\u9891\u535a\u4e3b\u674e\u5b50\u67d2\u4ee5\u53ca\u5979\u7684\u751f\u6d3b\u65b9\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61920096", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61920096/answer/255627810", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5fae\u535a\u77e5\u540d\u7f8e\u98df\u89c6\u9891\u535a\u4e3b\u674e\u5b50\u67d2\u4ee5\u53ca\u5979\u7684\u751f\u6d3b\u65b9\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/243823518", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/203336196", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61896184", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61896184/answer/249873547", "content": "\n\u8bd5\u4ee5\u300c\u6211\u53ea\u6709\u4e03\u5757\u94b1\u300d\u4e3a\u5f00\u5934\u5199\u4e00\u4e2a\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/141968803", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/188647498", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66952779", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66952779/answer/261114127", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u4e00\u773c\u76f8\u4e2d\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37098794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37098794/answer/250635252", "content": "\n\u4f60\u5bfc\u5e08\u662f\u5982\u4f55\u5acc\u5f03\u4f60\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43483252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43483252/answer/260861291", "content": "\n\u6536\u517b\u4e00\u53ea\u6d41\u6d6a\u52a8\u7269\uff08\u5ba0\u7269\uff09\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21982235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21982235/answer/261128388", "content": "\n\u8d2b\u7a77\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40778754", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40778754/answer/260803420", "content": "\n\u73b0\u5b9e\u4e2d\u771f\u7684\u6709\u4e66\u4e2d\u6240\u8bf4\u7684\u90a3\u79cd\u300c\u7edd\u4e16\u7f8e\u4eba\u300d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20575650", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20575650/answer/260850762", "content": "\n\u4e8c\u5341\u591a\u5c81\u7684\u7537\u751f\u51ac\u5929\u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u7a7f\u8863\u670d\u624d\u4f1a\u8ba9\u5973\u751f\u559c\u6b22\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28889256", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28889256/answer/261096087", "content": "\n\u54ea\u4e00\u53e5\u65e5\u5e38\u7528\u7684\u82f1\u8bed\u5f88\u7b80\u5355\u4f46\u662f\u683c\u8c03\u548c\u54c1\u4f4d\u5f88\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68138262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68138262/answer/260848171", "content": "\n\u5fae\u535a\u6216\u8005ins\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u662f\u7279\u522b\u7ea2\u5374\u5f88\u597d\u770b\u5e76\u4e14\u6709\u81ea\u5df1\u7279\u8272\u7684\u5c0f\u59d0\u59d0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35720340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35720340/answer/261095939", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u89c9\u5f97\u8bfb\u4e66\u771f\u6709\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36068918", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36068918/answer/260756644", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u7a76\u7adf\u53d1\u8fbe\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50200915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50200915/answer/260730196", "content": "\n\u6709\u6587\u5316\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37284137", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37284137/answer/260958706", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4e11\u7684\u8bbe\u8ba1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68218014", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68218014/answer/261000048", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u59bb\u5b50\u79fb\u690d\u5f53\u5929\u4fe9\u54e5\u54e5\u53cd\u6094 \u4e08\u592b\u533b\u9662\u95e8\u53e3\u8dea\u6c42\u5cb3\u7236\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29114634", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29114634/answer/260654041", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u4e09\u89c2\u7aef\u6b63\u7684\u4e66\u7c4d\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68214052", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68214052/answer/260790056", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u6211\u5df2\u7ecf\u8d70\u6295\u65e0\u8def\u4e86\uff0c\u5230\u5e95\u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41802175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41802175/answer/260752195", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u5fc3\u788e\u7684\u5c0f\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59616817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59616817/answer/260072753", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u5947\u602a\u7684\u4f53\u8d28\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68184169", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68184169/answer/260766564", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4f60\u5370\u8c61\u6df1\u523b\uff0c\u4f46\u4e0d\u770b\u653b\u7565\u51e0\u4e4e\u4e0d\u53ef\u80fd\u53d1\u6398\u5230\u7684\u6e38\u620f\u5185\u5bb9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20731817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20731817/answer/260990713", "content": "\n\u4e00\u8f88\u5b50\u4e5f\u65e0\u6cd5\u7406\u89e3\u7684\u5357\u5317\u5dee\u5f02\uff0c\u5927\u5bb6\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58502070", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58502070/answer/260920526", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u82f1\u56fd\u514d\u8d39\u63d0\u4f9b\u6bd2\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41802175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41802175/answer/260828012", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u5fc3\u788e\u7684\u5c0f\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67999937", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67999937/answer/260839364", "content": "\n\u8fd9\u79cd\u6c34\u5e73\u53c2\u52a0\u5b66\u6821\u7684\u6444\u5f71\u6bd4\u8d5b\u53ef\u4ee5\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58014260", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58014260/answer/260821507", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6bdb\u6cfd\u4e1c\u4ece\u672a\u4e0a\u8fc7\u519b\u6821\uff0c\u5374\u6709\u8d85\u4e4e\u5e38\u4eba\u7684\u519b\u4e8b\u5934\u8111\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52588131", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52588131/answer/260725113", "content": "\n\u4e16\u754c\u4e0a\u6700\u5371\u9669\u7684\u5730\u65b9\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41865524", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41865524/answer/260747377", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u7684\u300c\u989c\u503c\u4e0d\u591f\uff0c\u6f14\u6280\u6765\u51d1\u300d\u7684\u6f14\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43483252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43483252/answer/260958677", "content": "\n\u6536\u517b\u4e00\u53ea\u6d41\u6d6a\u52a8\u7269\uff08\u5ba0\u7269\uff09\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39294467", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39294467/answer/260733997", "content": "\n\u8bd5\u5728 100 \u5b57\u5185\u5199\u51fa\u7ed3\u5c40\u53cd\u8f6c\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43483252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43483252/answer/260994292", "content": "\n\u6536\u517b\u4e00\u53ea\u6d41\u6d6a\u52a8\u7269\uff08\u5ba0\u7269\uff09\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50200915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50200915/answer/260584266", "content": "\n\u6709\u6587\u5316\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31027404", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31027404/answer/260222628", "content": "\n\u901a\u8fc7\u8dd1\u6b65\u7626\u4e0b\u6765\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67013095", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67013095/answer/260826698", "content": "\n\u5bf9\u4e8e\u628a\u5bfc\u76f2\u72ac\u5e26\u5165\u5230\u516c\u5171\u573a\u5408\u7684\u884c\u4e3a\u4f60\u4eec\u6709\u4ec0\u4e48\u770b\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35596089", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35596089/answer/260865394", "content": "\n\u5458\u5de5\u5b66\u5230\u4e1c\u897f\u5c31\u60f3\u8d70\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68172394", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68172394/answer/260389003", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7f51\u4e0a\u8bc4\u4ef7\u5f88\u9ad8\u4f46\u5b9e\u9645\u5f88\u96be\u5403\u7684\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37248069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37248069/answer/260596264", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51534501", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51534501/answer/260647917", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u5c0f\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37248069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37248069/answer/260193689", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22089746", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22089746/answer/260196388", "content": "\n\u8fd9\u4e16\u754c\u4e0a\u6700\u6bd2\u7684\u7269\u8d28\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38764723", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38764723/answer/260361915", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u662f\u7b2c\u4e00\u4e2a\u767b\u9646\u706b\u661f\u7684\u5b87\u822a\u5458\uff0c\u4f60\u7b2c\u4e00\u53e5\u5f00\u573a\u767d\u4f1a\u8bf4\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67125363", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67125363/answer/260355506", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u53e5\u8bdd\u8ba9\u4f60\u918d\u9190\u704c\u9876\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57848134", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57848134/answer/260292779", "content": "\n\u54d4\u54e9\u54d4\u54e9\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u662f\u5e7f\u4e3a\u4eba\u8bc6\uff0c\u505a\u89c6\u9891\u5374\u975e\u5e38\u8d5e\u7684up\u4e3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20354735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20354735/answer/260144223", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8d77\u773c\u5374\u975e\u5e38\u8d5a\u94b1\u7684\u884c\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67243249", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67243249/answer/259934257", "content": "\n\u6240\u6709\u4eba\u90fd\u8bf4\u597d\u597d\u6d3b\u7740\uff0c\u4f46\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59616817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59616817/answer/259740883", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u5947\u602a\u7684\u4f53\u8d28\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49439948", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49439948/answer/254004098", "content": "\nRFM\u6a21\u578b\u5982\u4f55\u5b9e\u9645\u5e94\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/186131396", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68134401", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68134401/answer/260584142", "content": "\n\uff08\u5df2\u89e3\u51b3\uff09\u53cc\u5341\u4e00\u5e2e\u820d\u53cb\u4e70\u8fd12000\u5143\u7684\u8033\u673a\uff0c\u4e70\u9519\u4e86\u989c\u8272\uff0c\u820d\u53cb\u4e0d\u60f3\u8981\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68218014", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68218014/answer/260816899", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u59bb\u5b50\u79fb\u690d\u5f53\u5929\u4fe9\u54e5\u54e5\u53cd\u6094 \u4e08\u592b\u533b\u9662\u95e8\u53e3\u8dea\u6c42\u5cb3\u7236\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35186326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35186326/answer/260525574", "content": "\n\u804c\u573a\u8be5\u6ce8\u610f\u7684\u6f5c\u89c4\u5219\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21843277", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21843277/answer/260166531", "content": "\n\u5317\u4eac\u7684\u5730\u94c1\u4eba\u771f\u7684\u975e\u5e38\u591a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49033553", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49033553/answer/261005217", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u5bf9\u534e\u4e3a\u624b\u673a\u7684\u8bc4\u4ef7\u4e0d\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37248069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37248069/answer/260790656", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37248069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37248069/answer/260815232", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68178837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68178837/answer/260927365", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u94a2\u94c1\u96c4\u5fc34\u4e2d\u56fdDLC\u300a\u5524\u9192\u52c7\u864e\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20784560", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20784560/answer/256776191", "content": "\n\u5982\u4f55\u529d\u8bf4\u5bb6\u91cc\u4eba\u4e0d\u8981\u7ed9\u5df2\u6545\u4eb2\u4eba\u70e7\u7eb8\uff0c\u6211\u8ba4\u4e3a\u8fd9\u662f\u4e2d\u56fd\u6587\u5316\u7684\u964b\u4e60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20784560", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20784560/answer/261066506", "content": "\n\u5982\u4f55\u529d\u8bf4\u5bb6\u91cc\u4eba\u4e0d\u8981\u7ed9\u5df2\u6545\u4eb2\u4eba\u70e7\u7eb8\uff0c\u6211\u8ba4\u4e3a\u8fd9\u662f\u4e2d\u56fd\u6587\u5316\u7684\u964b\u4e60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68206163", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68206163/answer/260929671", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef72017\u5e7411\u670816\u65e576\u4eba115\uff1a109\u6218\u80dc\u6e56\u4eba\uff0c\u6069\u6bd4\u5fb746\u520615\u7bee\u677f7\u52a9\u653b7\u76d6\u5e3d\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68203611", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68203611/answer/260997576", "content": "\n\u8fbe \u00b7 \u82ac\u5947\u7684\u300a\u6551\u4e16\u4e3b\u300b\u662f\u4e00\u526f\u600e\u6837\u7684\u753b\u4f5c\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u80fd\u62cd\u51fa 4.5 \u4ebf\u7f8e\u5143\u7684\u4ef7\u683c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52157612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52157612/answer/260796701", "content": "\n\u6700\u826f\u5fc3\u7684\u8f6f\u4ef6\u53ef\u4ee5\u826f\u5fc3\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67928805", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67928805/answer/259638408", "content": "\n\u6211\u56fd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u76f4\u63a5\u5370\u5927\u91cf\u7684\u4eba\u6c11\u5e01\u53bb\u4e70\u7f8e\u56fd\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67922589", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67922589/answer/260647420", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u5c0f\u52a8\u7269\u670b\u53cb\uff0c\u90fd\u4e3a\u5b83\u62cd\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6fc0\u840c\u6216\u8005\u6709\u8da3\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}]